陳雲：國師的生活態度。這是華夏周朝的禮，隨遇而安，處處充滿驚喜。貴族的處事方式。 跟隨城邦派，是幸福的開始。

陳雲：國師的生活態度。昨晚遲睡，今日遲起。於是，我在中午食早餐，在三點半食午餐，還額外加入了五點半的下午茶小點。晚飯照樣在八點半。恢復正常時間。
我不單只沒有錯過了早餐，也沒有合併早午餐，還額外加入下午茶餐，因為早、午餐的份量都減少了。
這就是我的生活方式。這是華夏周朝的禮，隨遇而安，處處充滿驚喜。貴族的處事方式。
跟隨城邦派，是幸福的開始。
他日如果你有緣給我統治——不論在香港還是在海外，將是你累世善業的好報。

當年奧姆神仙會 都係咁
平常即喜樂

廢老就廢老啦

陳云抄鳩我呢啲廢青喺度扮夏商周 笑到噴飯

青山的生活態度

閱讀智力門欄:150

咪撚侮辱青山啦 醫院假假地都準時派飯

老南認同

嘩 好威威呀終於追到我十幾歲個時既生活態度

屌國師老母 喺公司睇到呢段 笑左出聲

周朝貴族生活方式 = 綜援生活方式

廢人一個

政事台

呢樣真

仲有護士餵食添

屌

冇講邊個時段食藥

睇醫生啦屌你老母

到底仲聽呢條廢老鳩up嘅智商有冇30

食完藥就斷片邊記得